矮毒柒肥咁又點？

見到啲人每逢失敗，就怨自己天生外在俾人差 覺得好好笑
你天生某啲嘢俾人輸蝕 你就應該係其他可以努力嘅範疇去到盡

一個人嘅價值係將佢潛能發揮到極限，你生得矮 樣衰 改變唔到嘅嘢唔好理 關注可以改變嘅野

你可以逼自己social 搞笑 性格吸引 細心 負責 陽光 有料到 實幹 有內涵
無限咁多個可以發展嘅範疇 一個咁嘅心態先係一個高質嘅人
先係一個人地會想同你做朋友嘅人
一個只將失敗歸咎於先天劣勢嘅人係永遠唔會成功 不論事業 讀書 溝女

心態決定你嘅高度 決定你能唔能夠獲得你想要嘅嘢 決定你嘅人生有冇遺憾 而唔係你嘅身高 或者有幾靚仔

留意 我唔否認外在優勢可以提高你成功嘅機率 eg生得靚仔高大固然溝女易啲 但樣衰矮要溝到你嘅夢中情人一樣可以 係 難度啲 你要係其他方面突出好多
但如果你不停同自己講 唉我天生咁樣算啦 人哋點會睇得起我呀

你一世都唔配擁有你想得到嘅野
呢啲抱住垃圾思維嘅人可以上一頁，繼續你嘅失敗人生

性格嘅嘢，你想迫就迫到咩

好多矮毒柒自細俾人針對又冇人鐘意，摺下摺下咪變毒撚囉，根本係惡性循環來

我同意天生劣勢要人鐘意/成功係玩緊困難mode, 所以只能夠更加努力去搞其他範疇
想事業成功 想溝女神 係好難嫁！！付出咗會有回報㗎 總有一日 天道酬勤

你想講我過份勵志？ 唔明

正皮

樓主唔係肥矮毒柒窮根本唔明

我唔係中曬5樣 但我天生係輸蝕
我唔係嚟鬥慘比賽 我只係想傳達一個訊息 人生係可以靠努力 正確身體去獲得幸福
我有付出過努力 改善自己性格 親和啲 吸引啲 我有努力令自己嘅事業慢慢上軌道 我歷任女朋友都係高質 身高高過自己
係有難度 但係係可能嫁
呢個世界唔係公平對待每一個人 出生有所不同
但係係公平對待你昨日嘅努力 今日嘅果
每一個人每日都有24小時